有無巴絲打搵緊工又唔介意做客服？

有朋友喺銀行做，可以refer，要輪班，有津貼，底薪14,000。略懂英語同可以正常同人溝通就得
有興趣留telegram，我會搵你地

邊間銀行講唔講得

大行，唔係中資
詳細Telegram 講

洗唔洗跑數？

要，不過可以hae跑
都係做GI同信用卡

做teller定企出面個d?

番shift應該係call centre 帶老母番工

你refer 到人有錢收嫁喎
有無得拆佣先

咁跑到基本數底薪加佣有幾多？

大貓定DBX?

見都未見就講呢啲，有人refer都唔係實請啦
何況referral bonus一定要個applicant stay一段時間，你肯定你留到？乜鳩都未做就同人計錢

又唔使帶老母嘅，係對住某啲客會燥但又唔可以屌

tg: tony13142004

Id: KISKKISK
搵工搵到灰

下 咁你比份工我係唔係要多謝你皇恩浩蕩？
三狗唔撚識七唔計錢唔通計乜？計下DNA有幾親？

坐得銀行耐傻鳩左？

有興趣
Tg: mycatbites

我朋友都有興趣 tg: Yzyz55

有興趣tg :y4836

有咩津貼？
5日定6日？

有性趣 ： xx163

成個咸網網址咁既

你都幾撚搞笑，無referral bonus就唔做？你唔係搵工死撚開啦，你打份工為左個referral bonus?
人工已經講撚明，唔啱就死撚開啦，請都未請學人講拆佣
你不如叫老闆肯定講你聽年尾花紅分幾多先做啦

返5日工，夜更津貼